[歌詞jj] 我出歌詞 你估個名

寧靜有點傻 呼吸變得有點錯
髪膚那樣多 叫情緒更加多

唔知有無人估到係咩歌？

Btw 歡迎騎劫 順便睇下有冇咩歌啱聽

世界從此多了一分鐘

腎仔

識野

醒覺 醒覺 醒覺 快點醒覺
只得工作 才不能解渴
你接受了 才叫刻薄 別隱居鐵幕

腎仔幫咩手機賣廣告首歌
醒唔起咩名
呢排掛住聽juno

冷的風問誰怕 將冬天趕回家

好耐以既Sony Ericsson 廣告

Juno都正 Juno 腎仔輪住loop

足球小將